有冇巴打覺得自己其實喺公司冇乜用途呢？

近排覺得自己每日番工都淨係坐喺度, 又冇嘢做, 上司又唔會話你, 好似當你透明咁樣

利申 : 做瓷磚舖(勿相認)

屌 一樣....

一樣
坐係度，有時有野做有時無野做，一路玩電話一路做，成間公司無人理你......

大大聲播住米奇老味粗口歌
全日玩手機
完全無人理

+1

但要做下野

唔做野會好怪 因為會比人check進度

但認真做1個鐘咩都做哂

跟住既時間就係玩手機

又瞓醒
上司 問 : 洗唔洗瞓多陣呀，又冇客。

做邊行㗎？

播埋歌 咁Free

Ching 做工㗎

因為公司地方大
多位到可以有間房俾我呢啲底層小薯

Same here

炒人第一個炒依d，
利申 無野做

me

我嗰行就應該唔會, 因為人手好短缺

Ching 做邊行?

你喺咩情況呀？

廣告狗

唉… 我讀多媒體設計出身,但到最尾, 入唔到行 萄葡mode

無野做但人手又短缺係點解

咁啲同事要放假㗎嘛，咁如果間舖得兩個人咁有一日有一個同事放假 , 咁間舖就得番一個人，咁就好麻煩了。

我都想知

Back office, 日日做同一樣野， exposure 好細